對住極權一定要睇（幫手推）

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

10

9

8

7

6

5

4

3

2

堅持呀

五大訴求缺一不可

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......